咩情況之下會留低件校服喺模型店

pe堂 放咗入袋

冇錢找數 抵押

同老闆娘大戰幾回之後唔記得攞走姐

同閪姑？